呢個年代大家點睇姊弟戀 尤其點同屋企人開口講

如題

大幾多先。。。

一年 但個男仔仲讀緊中學

一年就是但啦

一年都好意思講出嚟

但點同屋企人講

就咁講囉

大佬呀 唔好咁痴線啦你

拍拖點解要同屋企人講？

屌講咪講，有咩問題
大一年呢啲就是但啦

利伸女朋友大我3年

但個男仔好似好淆 怕我屋企唔中意佢

一年啫
覺得你可以等佢中學畢業 甚至大學畢業先講

直接開聲
利申 大男朋友差唔多3年 見過雙方家長

其實雙方幾多歲
條仔上到大學飛Q你啦

條仔遲你一秒出世係咪都算姐弟戀

加多個零先學人開po

一年就唔洗同屋企人講住先喇….

你屋企人有背景？
淆乜春

相認

你大佢一年，佢中學，你唔係
即係佢應該中六啦
咁淆咪拖多10個月先講

唔好講住 等多年入左大學先

一樣大男友三年 見過雙方家長
原來咁多絲打都大男友三年

我男朋友冇連登ac

我有friend 都係大佢3年
可能大3年比例高d

你又知 可能瞞住你開左